一人一個行動俾中學生聽日幫拖

child登最撚多係乜啊，係學生
成個運動中學生係仆心仆命，仲撚投入過啲仆街大人
聽日佢哋投唔到票，但佢哋唔會甘心坐喺度乜柒都幫唔到手
希望大家一人一個行動，等班想出力嘅小朋友可以一齊齊上齊落，打贏每一場仗

一個都不能少

【監察選舉】幫傳真社核對投票人數！！！

未成年同學仔, 其實你哋都可以變相投票

你估搭旅遊巴d公公婆婆知唔知自己犯緊法？？？？？

［行動Post］聽日係全民搵賄選證據日

數下有幾多人推輪椅

只要做到呢樣野 聽日區選香港人一定會贏

去票站點人數

冇票既學生
聽日記得做孝子

[投票日文宣策略] 每個人影一張防暴企係票站門口既相

岩岩收到長輩圖

遊區叫人投票

做乜都好
記得組團